「遊行主題」點解冇人搞遊行要求調查漢武肺炎源頭？

小弟想提議下，遊行嘅主題可以同國際接軌。

打國際戰線就要將遊行嘅主題提升到國際嘅議題

仲有「感謝全球醫護」、「哀悼全球武肺死者」、「全球立即制裁中國」等等

中共想回避嘅話題，我哋就日日講。通過國際新聞，我哋可以令外國人覺得香港同佢哋同一陣線，爭取民意。可能的話，外國民眾會向政府施壓，要求政府正視香港問題。人哋民主社會，政府需要聽取民意的。

因為我地主線好撚多

國安法一過，你覺得武漢肺炎依4隻字仲可以出到街？

我意思係，忙完主線，都可以打下國際線嘅

如果返返去武肺之前，每星期都有遊行，咁咪可以考慮用下國際主題connect外國議題

國安法係主線任務

國際線係其他任務

兩者唔mutually exclusive

我意思係指武漢肺炎喺支那都ban，你覺得佢哋會唔會屈你顛覆國家政權罪？

岩呀。所以時間冇多。如果可以變返每星期都出街咁就好

我提議都係想多啲遊行，多啲主題，打多啲國際戰線

這個有用。應加句賠償。

事實上，國安法通過左，咩主題嘅遊街都可以係顛覆國家，恐怖主義活動....等等

係呀，要求賠償